{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120380",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제주사돈"
    },
    "text": "「済州姻戚\\n\nソウル江南区新沙洞511-19\\n\n韓国料理-サムギョプサル、17:00~23:00、年中無休、80席、済州近肉グルメ店として有名な「済州姻戚」ここがまさに焼肉店だということを表わすインテリアが歓迎されるところだ。 筋肉とは筋単位で大きく切る肉のことだが、済州砂豚では肩ロースとサムギョプサルで切ってくれる。 済州から空輸したメルジョトソースが先に出て練炭で温まり、素焼きになって出てくる肉をもう少し焼いてからつけて食べれば、まさに完璧な組み合わせの味がする。 肉と一緒にキムチチゲを注文しておけば、ご飯一杯はあっという間に消えるだろう。 おいしくて大きめの肉が食べたいなら済州の姻戚に行ってみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "済州姻戚はどこにありますか？",
            "answer": "済州姻戚はソウル江南区新沙洞511-19にあります。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "済州姻戚の営業時間は17:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、済州姻戚は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚の席数は何席ありますか？",
            "answer": "済州姻戚には80席あります。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "済州姻戚は韓国料理で、特にサムギョプサルが有名です。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚のインテリアはどのような感じですか？",
            "answer": "済州姻戚のインテリアは焼肉店らしい雰囲気で、お客様に喜ばれています。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚で提供される肉はどのように切られていますか？",
            "answer": "済州姻戚では肩ロースとサムギョプサルで切って提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚の特徴的な料理や味付けはありますか？",
            "answer": "済州姻戚では済州から空輸したメルジョトソースを提供しており、肉に合わせてお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚でおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "済州姻戚では肉と一緒にキムチチゲを注文することをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "済州姻戚は肉のボリュームが大きいですか？",
            "answer": "はい、済州姻戚ではおいしくて大きめの肉をお楽しみいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 353
    }
}